屌，俾老婆發現我哋溝學校個TA，家吓佢話要離婚

求安慰

老婆有冇發現你叫 g 消失 14 日?

六常好耐無見

Btw今次講真
比佢見撚到tg d對話

打到你老婆去深圳人民醫院

你老婆幾大

34D

又話不割
食屎拉！

發展到咩地步先

你安心去喇, 我幫手埋單

你個名

抵死
分你老婆身家起碼餓唔死先

有聲圖

我地？你同邊個一齊溝？

假？